[行動] 10.6 港島九龍 300萬人大遊行

光復香港！時代革命！
香港人！反抗！

反極權！反緊急法！

日期：10月06日
時間：14:00集合 14:30起步
地點：起點 - 梳士巴利花園 彌敦道 / SOGO，終點 - 九龍塘(終點待定，視乎情況) / 遮打花園
Dress code：全黑、蒙面

點解無人諗過，喺 九龍塘 漫步？？

目的：
1. 浸會大學對面就係 解放軍九龍軍營，可以抗議警方暗中勾結外國勢力，縱容暴徒衝擊港府管治，企圖以香港為基地，向大陸輸出顏色革命，顛覆國家政權。嗰兩位英籍警司，仲唔係港英餘孽？可以支持解放軍早日解放香港，鎮壓示威，恢復社會秩序。

2. 截至目前為止，我地未試過喺豪宅區搞遊行。好多離地中產、有錢佬，仍然覺得事不關己。我地要將豪宅區變成社運既陣地，將佢地所熟悉而且有安全感既日常社區變成戰場，令嗰班離地有錢佬，都被捲入戰爭。

我要攬炒！！無香港人可以置身事外！！

可行性：
1. 九龍塘係全香港唯一一區，同時擁有兩間大學 (浸會大學 同 城市大學)，而 BU 更加喺正解放軍軍營對面，可以隨時行入 campus 探朋友。
2. 作為大型豪宅區，警方既武力受到限制。而且區內小路縱橫交錯，好難完全封路，亦有利於打游擊。就算只封幾條，都會影響大量有錢佬既生活。
3. 該站為 東鐵線 樞紐，一旦封站，會嚴重影響大陸遊客，亦會癱瘓成個新界東既交通。
4. 九龍塘並無警署，最近既 九龍城警署 同 西九龍機動部隊行動基地，都相隔一大段距離。
5. 又一城商場，由太古地產興建，目前由另一間外資持有，並非港資。商場可提供物資補給。
6. 兩條大馬路：聯合道、窩打老道
a) 聯合道向東，可以退守樂富商場、地鐵站，亦可以沿竹園道避入公屋區。
b) 窩打老道向西，有幾條小路連接地鐵站。向南，係一大片豪宅區，縱橫交錯，適合打游擊。

同我推到置頂！！！

一石二鳥，劍指 解放軍 + 離地有錢佬！！！

終極攬炒！！！

[終極攬炒] 九龍塘豪宅區漫步，支持解放軍解放香港

政府越想淡化
我地越要推
毋忘721 831

hk owari

if we burn

之前有文宣出左終點係楓樹街喎

推

各有各做，prefer九龍塘
原因自己睇#1
去楓樹街又圍狗署？咪撚on9啦

是旦啦！出咗尖沙咀聚人先！次次港島啲終點都係鳩行
總之出去啦！

文宣推爆佢！！！IG仲未見到！！

總之出街，九龍港島自己揀！

推！！！！

又拉走港島既人 收皮啦吹風狗
依家好驚我地係港島有過百萬人呀？

行動post無人push

如果林鄭條仆街突然話使用註港解放軍出嚟殺人
班示威者咪仆街？

你條撚樣大逃亡過未呀

咪講左去九龍塘

條路線係點？

九龍塘無問題 但點解要達之路

熱門少不了

Pish

推呀

所以改左，九龍塘好多條路都行到

要人

拉左幾耐先搵到實事post

幫推5野

4/5

3/5

2/5

1/5

push

港島人 去 Soho
九龍/新界人 去 TST

唔洗過海咁方便，唔好同我有藉口唔出

早出們

Push

反惡法，全家總動員

主線任，極速推

今日要和理非

行動要推

今日遊行遊完好走 唔好再陣地戰
陣地左幾個月咩都爭取唔到
今次唔要手足再犧牲

ppppish

pishhhh

推 一陣見

兄弟爬山 各自努力
不指責 不篤灰 不割蓆
不完美 可接受 要改善
五大訴求 缺一不可

推呀
點解重未爆post

有3萬人先算

大西北啲牛游水返去咩

驚你行到旺角就圍捕咋

其實行動post唔能夠臨時轉來轉去。

連登d文宣唔夠時間出街。

齊齊做哨兵，保護勇武！

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

推！

推
唔理終點邊度
總之尖沙嘴見

Push去九龍塘

集結

我都唔明點解係去深水埗，狗屋多到

推呀屌

個個咁稔300 都冇啦

幫推

上呀

尋日連登個個話休息, 結果咪又係成堆人出來行

想問帶唔帶文具好

去九龍塘呀屌

一定會係有人去深水埗，自己再開一條隊去九龍塘

九龍無咁驚，但打遊擊其實都唔太使full gear

我一開始就九龍塘，係有班死都要去楓樹街
睇死佢地又圍狗屋

港島真係唔建議多人去。一夾就冇。打遊擊比較實際

行動post 推

狼來了

九龍塘諗得過喎
要比啲有錢人都感受下 比啲壓力啲狗

係旺角警處轉右 直接去九龍塘

集氣港島

PISH

講左好耐，但九龍塘好多人話無目標
明明個到好多高官同支那產業

Pysh

屌，唔撚睇post架咩
我成個post都係話去九龍塘

集中港島啦分開左邊撚度有300萬

送頭，不了

不了 18區好過

大遊行又要分18區，今次目標係咩先！？破二百萬俾壓力班仆街狗官呀嘛
要勇武打遊擊就18區者

tui

窩打老路/亞皆老街轉右去九龍塘啊

推啊 推唔郁行動post

呢個唔錯

堆

推唔到都要推

咁樣行會安全d

push 行動post

行動po要推呀

推行動好過⋯ 鬥分化

推上

PUSH

推行動po 啊

去九龍塘好過深水埗，深水埗打過咁多次

推行動post

推有用post

去九龍塘呀!!!!!!!!!!!!!

香港人反抗

九龍見

推啊

106106106

係吹淡健仔

有人話條路線極危險 要點處理？

有得諗

跟呢條路線去九龍塘呀!!!!!!!!!!!!九龍塘無狗署

你開多個post指點下方向啦 好多人都以為九龍條線好危險吾出黎呀

推！！！

毋忘犧牲手足，毋忘五大訴求

P牌 推去九龍塘！

幫手推呀大家!!!

7.21
8.31
10.1
新屋嶺

推 人手置頂

推呀屌你老鼠

香港人 反抗

咪轉路 直行彌敦道上太子散
平時港島經過警察總部唔通打佢咩
今次係遊行 唔係開花 直行彌敦道好好多

港島你去埋我個份 上次差d出事

唔好推九龍塘呀
特別係轉右果條路線
7公里行撚死人咩

一d都唔危險 果個係5毛

出黎呀

淨係推行動post

陣間見

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

上次我就見唔到有咩事
唔通你冇去？

你勁囉 前晚和理非過百人跑

我話唔畀你勇武 行完咪返自己個區勇武
船從來都冇停 點會走唔到

香港要人

行動！

無人推咪算9數囉，行動唔推 推埋啲廢post

推推推

就到

樓下巴士總站，出港島同尖咀既一半半

[行動] [10.6九龍區大遊行] 九龍塘要人!!!

大西北 960出去港島 safe？

[急] 100萬人？200萬人？要有team 人點人數呀！！

今日係要用民意對抗緊急法 唔係打狗

集中港島！

出唔到港島先去九龍

港島要人！

3000都冇

出去呀！！！
CWB or TST 想去邊就去邊 唔好再拗

港島和理非 各區勇武

尖咀既係邊到等

好小人....仲要落雨...

而家出九龍都出唔撚到啊
仲講港島 行完點撚樣返屋企啊

上唔到巴士

出黎啦屌

巴士爆哂

612 721 811 831 929 1001

去埋廣東道，宣傳埋比啲大陸人知

得巴士真係唔掂

Pushhh

希慎對出東西行開始企滿人